一人一句想同肥絲講既說話

果個肥絲唔見左

rip

抵4

甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘甘

dllm

吾系甘牙？肥絲你去左邊？

去左邊牙死肥婆

有無唔見埋右?

肥絲我想同你做愛呀

Shazam!

臭系，㴝典牙

f